蘋果買曬，我買左東方同大公報

發現一隻五毛

買曬定賣曬呀

35萬份都買唔到 冇撚用

唔好覆
block
上一頁

終於明白點解要無端端解放 p 牌狗

狗共大清算前
連登就解放p牌狗

明了明了

大公都要用錢買？
傻鳩黎